屌你老母, 之前三罷搞得咁辛苦, 而家俾晒機會都唔做野, 食下腦啦連登仔

之前動員大量人去D窒地鐵,
用車去汽車死火窒公路
叫晒D人去接放工

之前搞得咁辛苦, 而家俾晒機會都唔去煲大D, 做乜鳩?

入去下面條LINK到集思廣益LA.
學天琦咁講"放低無謂包伏去抗爭"
唔洗下下都FACT CHECK架, 我地唔係請客食飯呀

入去下面條LINK到集思廣益LA.

"聽日絕對係搞罷工嘅好時機"

利申: 我好鍾意返工,唔建議人去罷工

唔該食下腦!!!

1

【集思】7.24 交通癱瘓 配合 全港罷工罷市罷課

而家大好機會, 唔洗用正途去做

放低包伏, 借力打力

無用

罷工不了

有腦就唔叫連登仔啦

而家地下有金執都唔執

罷工唔係無用 做唔到個效果逼大企業就範既罷工
影響係極之有限
點先動搖到呢 好似今日咁咪似啲樣

走正面香港人最醒

求大家發揮多一次創意

岩呀

今次真係可以擺正牌"罷工"

好好珍惜LA

大好機會放係眼前呀各位

我地對既係邪惡勢力呀, 只係用正途係嬴唔到!!!!

今次真係可以擺正牌"罷工"

好好珍惜LA

用下腦呀連登仔!

包袱就放埋一邊

唔洗下下都咁正義架

推

太正義嬴唔到架